Zadanie 1
---------
Napisz aplikację wyświetlającą w przeglądarce internetowej tabelę zawierającą wszystkie nagłówki HTTP wraz z ich wartościami

Zadanie 2
---------
Rozszerz aplikację o kolejną tabelę zawierającą odebrane ciasteczka. Kolumny tabeli są następujące:
  - name
  - value

Zadanie 3
---------
Do aplikacji dodaj formularz za pomocą którego będzie można dodać kolejne ciasteczka o wskazanym kluczu, wartości i terminie ważności

Zadanie 4
---------
Dodaj kolejną tabelę wyświetlającą zawartość sesji użytkownika

Zadanie 5
---------
Dodaj formularz dzięku któremu będzie można umieścić informację (typu String) pod wskazanym kluczem w sesji użytkownika
